希望大家係抗爭時唔好落入呢兩類圈套

一. 急功近利，要即時效果，如果唔即刻見效就放棄，覺得無用
抗爭唔係食餐飯，好多唔同類型既行動成果都未必即刻見效，需要時間去醞釀，咩戰線都要做，係真正需要既兄弟爬山
例子有：遊行，黃色經濟圈，撳錢，抵制中資藍店等等

常見論調：大遊行政府唔會理，會被圍捕，所以唔行
：抵制行動藍店未第二日就執，所以無用

你有冇諗過陳同佳屌女殺人會搞到香港人團結？

好多行動你永遠無法知道後果。

二. 輕敵，有少少成果就感覺良好，之後就放鬆
抗爭唔係請客食飯，唔係你死就我亡，抗爭就係要年年做，月月做，天天做，將對手往死裡打，唔可以放過

常見論調：贏左區議會，有咩事都交比議員跟進就學
：區議會勝利，階段性勝利
：TVB已無曬廣告，就執

當年國民黨就係無將共產黨往死裡打，結果輸既就係天下。

簡單講

要贏

就係要堅持

聽日中環見

Push

唔急功近利呢點難搞，同人講可能要十幾年後先煲底見，好多人連半年都覺得太耐了，同埋一講要深耕細作，好易就變咗休息，冇咗運動momentum，雖然有啲速勝撚係一唔打交就衝出嚟話靜，但事實上真係靜咗
但長遠嚟講呢場抗爭轉型係必須

所以要將抗爭日常化 生活化，同埋keep住話比人知周街都係同路人（之前見到有個post係定期戴同一款飾物）每晚十點鳩叫，咁樣先可以長時間抗爭。

所以唔可以單靠情緒/警暴令到更多人出黎

反而係對民主自由同埋公義既執着同追求

有時連議員都話亂局源自差佬，但其實個制度同埋主權先係真正嘅根源

Thank you for your insight!

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維

應該咁講，就係制度問題先會令警暴冇人監管

冇錯，期望換個好皇帝係可以解決今次既問題

但下次再黎又要望天打救?

更換制度就係完全解決警暴既因

制度唔改，解散十次警隊都冇用

推